旺角洗衣街天橋對出地盤有南亞擺鐵通出嚟

鐵咩通呀，南亞蝻偷緊銅拎去賣呀

屌你好心遮人地個樣先啦

多謝佢哋提供武器？

銅水喉嚟，地盤老鼠開緊餐

其實佢係幫緊邊一邊，睇唔明

We connect

乜都冇幫,偷銅喉拿去賣

唔好亂講，人地唔要準備掉，放係度等候清理